【旗手】改善建議

見旗手換旗有d慢
不如改用燈光打信號
咩色/咩打燈法代表咩
可能要連登tg夾一夾
但打燈又快又遠
覺得可以試下

例如「馬上後退」呢d緊急嘅
用大火力電筒打flashing
應該會好見效

push